[Reddit 文宣] Stop using the US flag and design a HK flag

There are lots of discussions, mostly negative comments, from many Redditors questions why the protesters were marching with US flags or Trump posters, as majority of the Reddit users are anti-Trump, I don't think this is the smartest move.

I suggest designing and using our own Hong Kong flag.

Some posts that people question why we have US flags in protests

Just a Reddit 文宣

Push

I agree. Push

Push push push

actually even more people hate that

most of the western countries are rather liberal minded, using the old colonial flag of Hong Kong, will only make them think we support colonialism. plus 5cents on the internet gonna call us separatists even harder.

有冇睇埋內文? 有冇睇埋comments?

首先，呢個世界上無一支旗叫港英旗

of course mate, I am trying my best to debate with 5cents and other people on Reddit

thanks. 我相信舉美國旗嘅會繼續舉, 我覺得對整個運動並冇壞處
辦法可能有千萬種, 但只要係同一方向就應該尊重, 當然, 善意提醒係不可缺少

有少數人士舉，真係唔知可以點做，勸阻？

維穩就死開啦

個支叫香港旗，冇一支旗能夠取代到香港旗 ， 你支持與否都好香港旗係最能夠代表香港人。實際上支那做緊既野，包括種族清洗，限制你人權，文字獄，白色恐佈，操控經濟，每一樣野都係換緊你血，佢設計既「支港旗」更加帶有殖民主義色彩，高舉香港旗代表既係香港人更加擁抱西方文明人權價值觀，你做reddit 文宣係要將香港歷史教育外國人，唔係迎合佢地改變自己

個核心問題其實係我地冇旗可以舉
基本上近代同香港有關嘅旗都有爭議性
港英旗：殖民主義
清天白日：台獨
美國旗：叫侵侵做野，一半都係玩膠

你要數上去，真係要數到上百越王國
香港主體性嘅本土論述，係呢十年先出黎
97又冇俾過香港人參加討論，97後更加
除非你design一支新旗出黎，咁就明明白白係港獨
我支持呀，但有幾多人buy?

唔知樓豬歷史知識幾有限，我話你知97前既香港係帶有強烈自治色彩，世界場合香港有自己代表出席，港督係經常同倫敦作對，唔似e家班共狗起勢奶